[表揚港男] 以後擇偶條件要加個「會發夢」

以前鍾意過政治冷感既男仔
真係勉強無幸福，果斷放棄唔使再發展
以後擇偶一定要揀個會發夢既 起碼代表大家價值觀相近、有正義感

呢個幾月嚟港女受到好多人吹捧，我想講保家衛國既港男一樣好優質 勇悍又得溫柔又得，識照顧身邊人，世界級

LM

真心暖

有出去發夢嘅人都好好

港男世界第一

加晒分 無比滴都有係身

小心假扮黃絲既賤男。

岩岩見到你個名好怪禁左入黎無意中見到呢個post
2019後港男港女都世界第一